Non-jupas升返U好辛苦 求解答

攞去print啦
攞去貼啦
9月30要全港收皮呀！！！！

點解會有warning letter

你year1讀起都唔掂？

因為已經有一個sem跌到落2
本身覺得好易讀 諗住同ive個陣咁Hea讀就ok 點知唔係個回事

本身數底差 加上冇讀過chem同m2

你浪費左3年
出黎做野啦

巴打讀咩hd先

師兄gpa 幾多

大學點同hd比